請大家唔好放棄 留守到最後一刻

我知道大家又落雨又企得耐好辛苦
但係我地如果唔團結聚埋一齊
今次就好難成功
依家3點大家會衝入立法會
就算衝唔衝都好
我地都需要人back up
大家唔好放棄 留守到最後一刻！
走咗嘅帶物資返嚟
未嚟就嚟埋一齊對抗到底
如果大家走咗 就會有更多人白白犧牲...
只要我地齊心
香港仲有希望嫁

收工即去，香港加油

多謝巴打！

重要：要求政府今日下午3點前撤回方案, 否則：

- 不排除衝入立法會行動
- 無限期罷課罷工罷巿
- 無限期阻塞中環至灣仔交通
- 無限期暫停繳交所有政府稅收、費用、罰款
- 癱瘓鐵路系統
- 包圍主要官員官邸
大家請廣傳, 唔可以再比人拖唔係會同5年前一樣, SET deadline and target比義士等佢地唔洗無了期打消耗戰!!